【突發】賓穎姣擒老鼠安（免登入有片）

51歲許志安（安仔）和鄭秀文（Sammi）經歷分手、復合到結婚，走過考驗才許下婚姻的盟誓，3年前黃子華為Sammi演唱會擔任嘉賓，就以「香港最後一個童話」來形容他們的愛情故事。

今年是兩人結婚5周年紀念，不過，這個愛情「童話」，從今天起，或要幻滅了！

日前《蘋果》得到一條車廂偷情的短片，男主角是有婦之夫許志安，女主角是跟馬國明熱戀中的黃心穎，兩人竟然背另一半搞「安心偷食」真人騷！整條短片長約16分鐘，片段開首見到安仔、心穎和男友人坐在車廂後座，男友人堅持先送心穎返家，戴了黑色口罩的心穎竟爆粗反對：「唔好扮嘢啦！X你！兜X咗我先？」

安仔都撐心穎先送男友人返屋企，冧爆的心穎搣了安仔耳朵一下，再向男友人爆粗：「你住邊呀？X你！」安仔即叫司機開車往大坑，心穎得戚地跟男友人說：「佢（安仔）送我返去呀。」跟住蹺實安仔左臂，整個人挨在安仔身上撒嬌，兩人更各用手袋遮掩，悄悄地玩十指緊扣。

約3分鐘後，男友人抵家預備落車，安仔：「而家你走先，跟住我返我屋企，佢（心穎）返佢屋企。」男友人：「你講堅？」安仔：「係，堅。」惟當男友人落車後，安仔和心穎異口同聲跟司機說：「鯉魚門（心穎香閨）」！

而被網民封為心穎BB的她，原來私底下竟是「世界級姣精」，終於可以在後座跟安仔獨處時原形畢露，馬上隔住口罩咀了安仔一啖，10秒後意猶未盡的她，索性除口罩埋身攬安仔啜嘴，表現猴擒。咀完後，兩人繼續十指緊扣，之後隱約聽到心穎說：「so sad...我好悶...教徒」跟住拉開安仔隻手不再緊拖，安仔惟有順勢將手貼在心穎大腿上，3秒後忍唔住又撩心穎十指緊扣。

由大坑到鯉魚門短短10多分鐘車程，「安心」連環激咀逾20次，全程由心穎採取「主攻」情挑安仔，不停攬他狂打茄輪，其中一次纏綿遊戲錫了近1分鐘，咀到啜啜聲，熱情如火的心穎邊咀邊將手放在安仔腿部附近游走；當車輛駛入隧道後，心穎再次飛擒大咬狂咀安仔，咀完後忘形到連口罩都戴歪了，其間隱約聽到心穎說：「...返屋企，唔好驚喎！」

就算在「休戰」空檔，心穎都「電兔」上身胸壓安仔，捉安仔隻手又捽又玩手指，甚至當安仔是攬枕，將左腳騎在他的身上，啜面錫耳，還用手指幫安仔抹走嘴上的唇膏，風騷入骨。安仔忘記了自己的人夫身份，雖然9成時間都是心穎「主攻」，但安仔卻表現受落，還主動錫了心穎面珠一啖，更越坐越低，似乎擔心被隔鄰車輛發現，而心穎相當識做，咀完就戴口罩遮樣，又不停幫安仔拉下cap帽遮掩。

雖然，當晚心穎表現看似有點醉意，更不時「鬼妹仔」上身大講英文，但差不多抵達目的地時，本來嗲聲嗲氣跟安仔說話的她，竟忽然轉tone跟司機說：「去到燈位轉右，唔該！」似乎酒醉至少都有8分醒。而安仔除了有點疲態，亦不覺有醉酒。兩人到心穎香閨後齊齊落車，後事如何？只有他們兩人最清楚！

片？

you don't have permission to access

我都係，但㩒多幾次條link又睇到

去咗另一個post睇
錫到啜啜聲

他個男友人就係驚安仔會出事

男友人: 點嘅出事果個唔係我

又話免登入？我屌你老母

男人始終都鍾意大波

黃心穎係雞